一人一方法對付健身狗！

我先！
聽晚東張西望見

喺旺角健身中心中咗伏 點算好

推！